<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Sportman</string>
    <string name="current_location">广州</string>
    <string name="Buttom_navigation_second">Message</string>
    <string name="Buttom_navigation_third">Me</string>
    <string name="Buttom_navigation_first">Activity</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="activities_detail_registration_instruction">一、赛事信息\n

比赛时间：2015年12月6日\n
比赛项目：马拉松（42.195公里）、半程马拉松（21.0975公里）、迷你马拉松（约5公里）\n
主办单位：中国田径协会、广州市人民政府\n
承办单位：广州市体育局、越秀区人民政府、海珠区人民政府、荔湾区人民政府、天河区人民政府、广州市体育竞赛中心、广州市田径协会\n
协办单位：智美体育集团、广州市城市建设投资集团有限公司、广州天河体育中心\n
推广单位：智美赛事营运管理（浙江）有限公司\n
二、报名资格\n
(一)年龄要求\n
1.马拉松项目年龄限20岁以上（1995年12月31日以前出生）\n
2.半程马拉松项目年龄限18岁以上（1997年12月31日以前出生）\n
3.迷你马拉松项目年龄限15岁以上（2000年12月31日以前出生）\n
参赛选手须持有效证件（身份证、护照、军官证等）按照各项目的年龄规定进行报名。\n
(二)健康要求\n
马拉松是一项高负荷大强度长距离的竞技运动，也是一项高风险的竞技项目，对参赛者身体状况有较高的要求，参赛者应身体健康，有长期参加跑步锻炼或训练的基础。参赛者应根据自己的身体状况和训练水平，选择马拉松、半程马拉松和迷你马拉松其中的一个项目报名参加。\n
有以下疾病患者不宜参加比赛：\n
1.先天性心脏病和风湿性心脏病患者；\n
2.高血压和脑血管疾病患者；\n
3.心肌炎和其他心脏病患者；\n
4.冠状动脉病患者和严重心律不齐者；\n
5.血糖过高或过低的糖尿病患者；\n
6.比赛日前两周以内患感冒；\n
7.其它不适合运动的疾病患者；\n
8.孕妇。\n
在比赛中，因个人身体及其他个人原因导致的人身损害和财产损失，由参赛选手个人承担责任。广州马拉松赛组委会要求所有参赛选手通过正规医疗机构进行体检（含心电图检查），并结合检查报告进行自我评估，确认自己的身体状况能够适应于长跑运动，才可报名参赛。\n
声明：本届赛事路线、赛事饮水站、赛事厕所等设置不适宜轮椅、婴儿车、轮滑及其他特殊人群的参与，为充分保护您的人身安全，组委会有权终止上述人群的参赛资格。\n
(三)报名限额\n
马拉松限报10000人，半程马拉松限报7000人，迷你马拉松限报13000人。报名名额总计30000名。\n
(四)其他资格\n
参加马拉松或半程马拉松的选手须在报名时填写真实的马拉松或半程马拉松完赛时间。竞赛物品发放现场组委会工作人员将对完赛成绩证书进行检查，请确保填写的信息真实有效，否则组委会有权取消参赛选手领取竞赛物品，且报名费不予退还。\n
三、报名信息\n
（一）报名方式\n
个人报名可通过广州马拉松官方网站报名系统进行报名，且不接受团体报名。\n
报名期间，所有报名者须阅读并同意《参赛声明》、《注册须知》、《报名须知》、《风险提示》后按要求如实填写所有报名信息并提交。报名费用支付成功后，即完成相应报名流程。待报名工作截止后，运动员可根据赛事官方公告相关说明登陆广州马拉松官方网站查询参赛号码、下载打印《报名确认函》、查询竞赛物品领取相关流程及相关要求。\n
中国田径协会注册运动员需通过中国田协官网报名。\n
参赛号码公布时间：11月16日，参赛选手可登陆官方网站查询参赛号码。\n
(二)报名时间\n
本次比赛报名分两个阶段，\n
第一阶段：申请阶段\n
9月23日10:00至10月9日17:00，选手登陆广州马拉松官方网站填写报名信息，如果申请者较多，将通过抽选来确定参赛者。\n
第二阶段：抽签结果发布及选手支付阶段\n
10月16日10:00至10月23日17:00。抽签结果将在报名者的个人中心显示，并开通中签者的支付通道，中签者需要在10月16日发布抽签结果后至10月23日前支付报名费用，即完成相应报名流程，如未按期支付将被视为自动放弃本次赛事参赛资格。支付时产生的转帐手续费等费用，由参赛者承担。\n
(三)报名费用\n
1.中国籍报名者（含港、澳、台）：全程、半程马拉松项目100元人民币/人；迷你马拉松项目60元人民币/人。\n
2.外国籍报名者：全程、半程马拉松项目50美元/人，迷你马拉松项目30美元/人。\n
3. 报名完成以支付成功为准。报名完成后，报名费用将不予返还。\n
(四)计时芯片\n
组委会为参加全程、半程马拉松的选手提供感应计时服务，迷你马拉松不提供计时服务。途中设有计时感应带，选手在跑进过程中，必须通过所有的地面计时感应带，如缺少任何一个分段点的成绩，将取消该选手的全部比赛成绩。\n
感应计时芯片无需支付押金，赛后芯片作为纪念品无需退还。感应计时芯片将在竞赛物品领取现场与号码布同时发放。\n
四、报名程序\n
申请参赛选手须注册成为官方网站会员，阅读并同意相关赛事规程要求，按要求填写真实报名信息，并在中签后完成报名费用支付后即完成相应报名流程。待官网报名工作截止后，报名选手可登陆广州马拉松官方网站查询参赛号码并下载打印《报名确认函》。\n
(一)个人官网报名流程\n
登陆广州马拉松官网报名系统——阅读竞赛规程及报名须知——注册官网会员——登陆报名系统并本人接受《参赛声明》（不接受《参赛声明》无法登陆报名页面）——在线填写报名信息（选手信息不完整无法提交）——确认报名信息完整、真实、无误后提交——等待抽签结果——中签后立即在线支付报名费——支付成功——按照赛事要求查询参赛号码，打印、下载《报名确认函》\n
(二)注意事项\n
1.报名者必须真实、准确地填写个人报名信息，以保障报名选手参赛信息及组委会赛事信息及时准确发送给选手。\n
2.报名者必须明确接受抽签的报名形式，并认同抽签结果。\n
3.为保护赛事赞助商权益，除组委会指定赞助商外，广汽丰田•2015广州马拉松赛道全程严禁出现其他任何形式的带有商业宣传性质的宣传物，包括但不限于旗帜、条幅、气球、模型等物品。违规物品将被没收，违规者将被取消参赛资格。\n
五、支付办法\n
(一)银联、支付宝：支持国内支付。\n
(二)Paypal：支持国际支付。\n
六、竞赛物品\n
（一）赛前三天参赛选手需根据广汽丰田•2015广州马拉松赛官网公告要求，在规定时间内前往指定地点领取参赛号码布、感应计时芯片、《参赛指南》等竞赛物品。详见《广汽丰田•2015广州马拉松赛竞赛物品领取须知》。\n
（二）参赛选手须本人亲自前往现场凭本人身份证原件、选手本人报名确认函、选手亲笔签字的《参赛声明》，领取竞赛物品，不允许代领。领取竞赛物品期间，参加马拉松或半程马拉松的选手还须提供以往半程以上马拉松比赛完赛证书或成绩证书原件及复印件（一份），参赛选手须保证提交的文件资料真实有效。\n
（三）赛事组委会有权对不符合参赛资格、提供虚假参赛成绩证书或无以往参赛经历的参赛选手不予发放竞赛物品，并不予以退还报名费。\n
（四）参赛服装\n
参赛T尺码在参赛物品现场选择，现场发放；因部分尺码数量有限，组委会将于发放日每日上、下午平均定量发放部分尺码参赛T恤，请选手安排好时间，错峰领取，参赛T恤一经发放，组委会不予退换。\n
七、保险\n
本次比赛主办单位为所有参赛选手和工作人员投保人身意外险，《人身保险说明书》在参赛号码公布后可通过广州马拉松赛事官网查阅。\n
*广州马拉松赛组委会对以上内容保留最终解释权*\n</string>

</resources>
